好想叫一次春

2019對我嚟講無論各方面都經歷得太多
好多開心同唔開心
好多第一次
以前我最想嘅事係搵到伴侶
依家我會想光復香港先！
光復香港 時代革命！

啊！！！！屌你老母！

We are trying to escape from the fucking reality

點解要負皮我？

光復香港時代革命

多謝巴打